扮乜撚火車迷，港鐵打手就打手啦！

你老母，你班撚訪問個個有讚冇彈哇好正呀，好快呀，假到仆街，你老母港鐵年年加價又唔見你班冚家鏟火車迷走出黎嘈？？
正常訪問一般市民實佢車卡又短班次又少，想問馬屎亨今次又送左幾多張八達通過你班打手呀？你老母！！

臨時演員嚟

打手死全家，一世冇閪

師兄心水清

應該搵返鐵膠做打手
佢地只屌死氣喉……

鐵膠

馬屎亨我柒你呀！！！